鑑於有解放軍被送中印邊境驚恐痛哭真實片段流出，解放軍決定借黨媒做場大龍鳳，警戒用手機洩密既處罰後果

台海局勢緊張，在解放軍東部戰區密集展開演練之際，東部戰區陸軍海防某旅一名戰士因泄密問題被嚴肅處理，引發外界關注。

解放軍東部戰區官方微信公眾號9月21日發布消息稱，該戰區陸軍海防某旅上等兵陳某某通過軟件私自購買二手手機，多次在訓練執勤期間，使用未經審批的「機外機」。

陳某某還通過微信、QQ等聊天工具，多次向家人和朋友談論軍事秘密；發送涉軍照片；並在手游平台暴露軍人身份，造成失泄密問題。

通報指，依據《中國人民解放軍紀律條令》，經過該旅黨委常委會研究決定，給予陳某某降銜處分，提前退出現役；陳某某在全旅軍人大會上作出深刻檢查。另外，陳某某所在連隊軍政主官行政受警吿處分，陳某某所在班班長被調離崗位並留用察看3個月。

據介紹，9月14日至9月20日，解放軍部隊開展首屆軍營網絡安全宣傳周活動，東部戰區陸軍海防某旅在活動中專門開展警示教育，陳某某泄密問題被當作案例，警示官兵「管好手機、不闖紅燈、不越紅線」。在警示教育大會現場，全旅官兵一同觀看陳某某違規使用手機問題警示錄。

教育大會結束後，官兵被要求圍繞此次事件組織開展討論。其中一名指導員張鵬稱：「失泄密行為對部隊和個人帶來的危害非常大，心存僥倖必帶來不幸，作為主官要強化責任意識，集中精力把連隊各項工作抓好，絕不能有一絲懈怠和放鬆。」

有官方認證，即係早前解放軍被送上戰場痛哭失聲係真既洩密流出

即係退役? 執番條命仔啦

老七最擅長什麼？
輕敵。

這次印度有麻煩了

以後唔好比佢帶電話啦 無電話咪唔會流出囉

提前退役咪好爽其他人識做啦

咁黎緊會有好多流出

原來咁就唔洗上戰場

終於搵到方法退役

潛力圖

我唔想死呀～我咁靚仔

推

也許我告別 將不再回來
你是否理解？ 你是否明白？

最前個喊包真係好似豪dee

講呢句既結果啪左之後仲要畀人鞭屍